近一個月買ARKK有錢賺嘅入一入嚟

首先，請同我講聲多謝，因為我有份送錢俾你駛。You are welcome!

自問投資唔叻，但已經唔係新手了。ARKK咁hit嘅ETF，我居然去到今年2月先開始買。當時係諗，自己咁辛苦炒嚟炒去，最後都係跑輸契媽，不如認命，話俾自己聽自己唔啱投資，交俾專業人士算喇，於是2月中開始買入ARKK。

但唔知係自己同ARKK冇緣，還是同契媽八字唔夾，我竟然可以做出連自己都唔能夠相信嘅神級操作：

2月16日：買入300股@158.80
2月17日：賣出300股@150.00

2月19日：買入300股@153.00
2月22日：賣出300股@143.84

3月11日：買入500股@125.60
3月11日：加倉1,000股@129.92
3月12日：賣出1,000股@123.90

以上係我買ARKK嘅心路歷程。唔駛話我知ETF唔應該短炒，我唔適合投資，唔好panic sell，唔 好接飛刀等等，呢啲我都知。我只係想留個記錄，我發誓我要喺ARKK度贏返至少3倍

想恥笑就即管笑

好！！支持樓豬

你未講多謝

短炒ARKK
師兄你真係新牌股神
請受細佬一拜

你買賣反轉就變股神

你買VOO算啦

試下買埋契爺巴菲特既etf

我要喺ARKK身上贏返

暫時無興趣

今晚見價靚就入返del app出年先再睇

玩左幾耐呀唔係新手

買哂brk b 你日日數錢+ 有覺好訓

你咁易被震走有冇諗過波幅較大既野唔岩你

點解唔拆碎d買？ 你既然有買1000股本錢

你1股股咁買 咪可以同佢鬥長命 本多終勝大法

怕你見大波動又sell low

手續費都喺返度

幾年囉

一股股買好似好悶

多謝樓主供養臭雞

市面大把commisson-free broker喇

短炒ARKK

利申 月供平均$100

風光咁輸 vs 悶悶地贏

樓主坐下算啦 我153都一直坐 無溝

賭仔心態

你將勝利歸來

你想過足癮咁輸錢定悶悶地咁贏錢呀？

其實我唔係驚大波幅，舊年3-4月我都處之泰然，但唔知點解一去到ARKK就咁

跌市回調時上少D連登

我想過癮咁贏錢

GME

短炒etf
根本就係去賭
啲人買佢係相信個基金操盤

巴打開始玩投資幾耐？

hello 無圖

幾年，我平時唔係咁㗎

你每幾日買賣一次 不如去賭大小算啦

難怪你有呢D操作

分開幾日嘅trade，cap圖好煩。我從來唔昆連登仔

有幾多個講完真係做到

你地誤解，近排買科技股既跌福可能仲高過上年3月
今年一星期科技大股跌3成，細股跌一半，超變態

啱😅😅刺激地輸

咁多人入嚟，冇個同我講多謝，咁無禮貌㗎

咁你而咖賺緊定蝕緊錢

賺緊，但好少

arkk 唔是咁買的
坐定就唔好郁啦

你有想過讓巴菲特幫你投資嗎

買完扑暈自己得架啦
日日睇無意思,只會做錯決定

夜晚收左工冇乜嘢做，忍唔住睇

你其實知唔知自己買緊咩？

利申@147

你係連登開post講arkk
仲要操盤技巧咁神級
無人入黎笑你已經偷笑啦

anyway多謝師兄提供笑話一則

我156

巴打你個名係每月+4%定-4%

我都係153高j師
不過無放過

肯cut loss, 止蝕，事後檢討，好過輸錢死揸唔放，呃自己有息收

將來實贏得返

揸得一日半日就放

買GME 今晚爆上$400

我148入127走都未喊

我諗我知嘅，咪主動型ETF囉

唔好提傷心事

咁你勁好多

你知唔知你嘅目標係乜？同埋arkk係包d乜 咩類型嘅etf?
2月9個日tsla都開始響警鐘你都盅個頭埋去

而家入番都唔遲

樓主檢討完有無啲咩得着？

唔好美國同個股拍拖啦
咁多靚嘢

目標係輕鬆咁賺錢

高位止得唔錯

好似無乜

人地講明用年嚟講仲要短炒，得閒多啲睇下契媽啲片都好嘅

多謝讚賞

多謝樓豬送錢

你咁諗，都仲好過你$158 all in完擺到依家既
你依家咪逐步逐步建倉囉

你比起SH既已經贏左一半
另一半就係捉唔捉到個升勢

做乞衣

得你一個有禮貌

樓主
今晚買定賣

均價80 150 賣左大半
未入番

Etf 本身就唔係炒為主
你要炒既 妖股唔好？

Tips就你俾
風險就我受
點解要同你講多謝

賣左1000股囉，上面有寫

On9樓主

你好等錢用咩？

好羨慕

長期等錢駛

etf 都啱短炒咩？

咁你買咩ARK買gme好過啦

GME一日可以跌50%，我心臟頂唔順

一日升一倍

幾年都咁on9

唔知點解一遇到ARKK就係咁，其他股都ok

我138溝到落126 仲SH 緊

往死裡sell

樓主set咗幾多止蝕

129
今晚返家鄉仲有賺

冇定，靠直覺。想止就止

炒股唔買正股炒ETF 又學到嘢

今日買 聽日就蝕買都做得
其實果刻有冇諗過究竟點解你會買入? 個目的係?

其實etf點解唔炒得？係冇正股咁有爆發力姐，一樣炒得㗎

買嘅時候覺得佢會爆升，所以買左。第二日急跌覺得佢會暴跌，所以止左。

笑你etf短炒個班 如果sh到依一刻好唔過樓主幾多

咁岩遇正大回調姐 至於高位買etf我唔覺係大問題 長揸既話咪賺少10% 分注入就更穩陣

大牛市大把人買個下都係高位 臭雞個陣買百度咪又係下下頂位掃爆貨 牛市等回就食得屎啦

牛市賺返咪得 檢討返每次操作緊要d

做乜鳩

駁唔到

諗緊入唔入返好

唔關短唔短炒事
158 跌去150
跌8蚊都驚到要走？
不如你唔好買股票

8蚊當然唔驚啦，但當時係覺得會再大跌，所以想止左先

你都只係3月12號做錯決定姐，已經做得好好

利申：一股都冇放，本細每次買2,3股

Keep住!好多人靠你食大餐!

樓主等多2日就可以抄底！

我的確考慮入返，如果唔係點報仇

咁樓主宜家仲有無揸緊ARKK🥲

嚴守止蝕 做得好

仲有500股剩

有時可能係隻股利你 轉第二隻先

唔利

好似真係唔太夾，但我唔係迷信嘅人，我信自己

你月供算啦

合埋眼買

一次過等高位先放

你應該仲有500股????

股神

人地溝你就放
人地放你就買

你下次心態倒轉諗啦

我高位買比較叻，好少可以高位放

月供ARKK咪得

你渣一年以上點會無高位

師兄心水好清

樓主百幾萬本唔洗咁博掛

買QQQ 算

jm9

我就係唔想博先止蝕，博就SH再孖爆啦

試下100股一注咁買

當你100%唔中反轉就係100%中

做唔到，因為每次想買/賣，都有兩把相反嘅聲音叫我買/賣，所以我都唔知反邊個

On9

CHING咁樣買法 不如正正經經拎D錢叫隻靚雞好過啦

點解唔set價入

輸7雞

今晚難d

炒股票同叫雞有咩關係

契哥不如直接比錢我 慳返啲手續費

咁多操作不如sh

今晚等執平貨

我個倉8成係ark 都忍到手唔賣，由佢坐
你咁大舊本驚咩

入put 對沖

1000 係孖？ 成百萬喎本

支持樓主夠真實， 不過你唔駛驚，大把人陪你，我都輸咗好多

支持樓主

Del app 一年後你會多謝我

未孖，孖左我可能瞓唔著

2厘姐 如果升得番....

俾過去三年回報嚟睇睇先

又唔係太驚，只係每次都突然覺得佢會大跌/升，所以就放/入左

新手最近121.5建倉

笑死

thanks

今晚再入返啦

呢個一股做效果姐...........呀嘛

咩價位入好？

佢一開始唔轉身就真係輸到仆街

但你買ARKK炒哂車wor

我買ARKK到而家都未夠一個月，可能之後贏返呢。唔好咁快睇死我

咁大手買入

唔笑你
識反省係好事黎

等日後你喺街乞食，我施捨一兩蚊俾你時，你倒轉同我講多謝添

炒ETF
師兄sick ball

1000 股分十次已經可以撈盡個底 不過肯檢討面對失誤好事黎既 樓主加油

Gme我都係咁諗 之後炒埋第二次車

etf
連登一個星期叫sh
你連一日都hold唔到

巴打不如day trade short

坐唔住點解買etf?
不如擺落gme

好好笑

你放幾年咪得

無耐性到咁嘅地步，抵你死啦

咁你做定身後事都得啦
得罪講句

放棄啦 你嘅心態只會輸更多

人地唔識搞嘛

好成功咁輕鬆輸錢

用ARKK 短炒

有咩問題？

同佢原意相違背 追求短期回報就直接買裡面D公司

憑你呢句就知你咩料

派錢不如直接係度派啦屌每次揸唔夠幾日就放

馬會幫到你

識止蝕已經係成功既第一步

原乜鬼意

咁唔通裡面啲公司所謂「原意」就係比人去炒？

金融市場既原意其中一個就係比人去做短線操作啦

而且你ARKK又唔係永遠只係45度角直線上升 短炒有咩問題？

當時係諗，自己咁辛苦炒嚟炒去，最後都係跑輸契媽，不如認命，話俾自己聽自己唔啱投資，交俾專業人士算喇，於是2月中開始買入ARKK。
最大問題係佢決定完交俾契媽之後, 咁樣講得都似想用一個長揸心態去持有, 點知買完過兩日又放
好明顯佢係想賭錢多過投資落契媽嘅眼光
係心態問題, 佢買完應該DEL APP 一年後再開返

短炒etf 同埋唔洗下下all in

樓主幾好眼光

廢老幾時有出etf

正傻尻，跌少少就斬，轉頭又入返，你都係去返做定期啦

欣賞樓主態度
下次改善
投資係一世
加油下次搵多d

樓主好叻仔喇,唔止蝕唔通sh咩返150咩,隨時等半年先得時間成本都蝕死

同意，你分四五注，計劃定跌到幾多入呢幾注，咁跌幾多你都唔會咁荒

樓主如果拎球半野做定期會有幾多錢收

放心，我如果破產會去揸uber，如果自動駕駛已經普及，我先去乞食

我都唔明點解會咁...其他股我未試過hold少過兩日

我贏返時會上嚟同你講聲

多謝。我都係咁諗，而且失敗係成功嘅老母

G持

乖啦，買ark系列係睇長線的大大舊轟入去／月供，幾年後睇翻，應該200％ up左

我都係諗住重倉ark 呢舊錢擺幾年，等佢翻兩翻拎出黎做首期
再拎小小輸左都唔肉痛既先玩短炒

ETF都即短炒

咁你重倉時講聲，thanks

嚴格嚟講我唔係短炒，我係不停止蝕姐

月供左幾個月了，打算睇定呢次跌浪跌完未先再分批隊埋d cash落去

我如果再入貨應該會坐定定

當俾家用阿媽

G持，一齊做契仔sh

你尼個位買中係你唔好彩， 不過你最大問題係操作太密， 你第一日打， 我當你打中止蝕， 之後又買又走又買又走， 幾好既野都比你玩死

認真巴打你性格唔係幾岩炒股，不如都係收手算，踏實返工儲錢仲好d，唔好輕易賭輸晒d血汗錢

仲好意思話自己唔係新手...........共勉之

樓主真係垃圾
一定升既野都可以輸...

你買咩股 短炒後果都係咁

無話唔得既 on9姐

買ETF 幾日出出入入

買bot炒鞋好過
樓主好勵志

樓主你啲決定其實差唔曬，你有能力入1500股，你一開始只係入300無all in到，即係你仲有能力溝
你係158入左300股，如果一直無放依家會輸緊大約10000美金，假如你一直溝落去，應該會輸多兩三倍，我計返你上面幾次操作依家一共輸緊萬幾至兩萬美金，其實彈返一成已經賺得返啦

110入

係囉要學教主SH

你咁嘅神級操作仲夠膽信自己？

我覺得短炒好似玩音樂 game 咁
要跟住個節奏玩
而你個節奏岩岩同佢相反

樓豬allin arkk?
分散啲啦

信念唔夠 喺要接受教訓

如果160賣 106買
我睇唔到on9係邊喎

失敗乃成功之母

但ARKK本身都分散左㗎，唔係咩? 當然集中左喺科技版塊

你買鍋輪算啦

分散唔同版塊
尋晚買左少少aal 都賺左少少

真係唔係新手
似on9仔多啲

112入左

arkk 身上贏啲錢香架？

樓主個本金對一般人黎講都算大，係炒股贏返黎定返工儲返黎？

唔係，不過ARKK本身都叫做diversified，所以諗住長hold，可以慳返啲時間，唔駛逐隻研究

打工儲返嚟嘅血汗錢。但其實唔係好大，連登求其一個個盤都大我好多啦

跌到50蚊先買啦

心郁郁想入返貨，唔知今晚會唔會跌到115呢？

唔好入條友越黎越弱智
都唔知係咪老人癡呆

持倉 唔好賣 屌 好on9 佢跌一日，我相信佢未來大升500。

巴菲特咁老都未老人痴呆啦

假如你第一注 300股strong hold到而家，其實蝕緊既錢都係差唔多

如果我有SH嗰300股，以我性格會keep住溝貨，所以都係會輸到PK

又係你

我都知老唔一定老人癡呆
但係佢依家係咁入垃圾中概股 你叫我點頂呀

而家係咪仲有500股？

Thx

我都係咁，冇計，慢慢坐tqqq，起碼一年後納指一定升返

樓主英明無人能及

dont buy high sell low
not a financial advice

咁又係，我都好憎中概股